元朗人返唔到屋企關我咩事？

反正都當人係condom

你唔係真係覺得唔關你事啊！！！！！
人地為香港 出黎遊行完 返屋企就要俾人打 有啲唔關事既市民都打啊
警狗已經唔做野啦 我地都乜都唔做 諗住當冇事發生？

而家就係
中共就lv 100
港共政府就lv50
警狗就lv40
而班鄉黑就lv20

我地而家連lv20既鄉黑都搞唔撚掂 人地下次仲可以招招積積 橫行無忌咁繼續打 反正我地都唔理啦

元朗班鄉黑都搞唔掂 仲點樣解決港共政府 追究黑警啊？

我冇嘢講！

我要見律師！

全世界去元朗遊行！

保護市民！

我都覺得要理要追究
唔理底被人恰

義士要保謢要關註
遊行人士都要保謢

件事淡化左就好難追究
好似有人想張件事淡化

其實唔係點解係都要分開
大家都係反送中既人
根本目標一致

724 地鐵不合作

唔join都可以盡量配合
另外幫下手推post

我覺得
有鬼已經滲透左落主線度
又或主線開始有人由人變鬼

根本連班鄉黑都解決唔到 就咪話咩追究黑警 連班細既都打唔贏 解決唔到 仲去解決個大嘅 笑死人

唔好俾件事淡！ 全世界去元朗！

元朗同反送中
對立得好緊要

其實點解要分開
目標都係一致
而且元朗都係一個好好既切入點

根本所有野就一樣 大家都係一致！
咁係咪應該搞掂個細嘅先！

元朗係好應該去
不過係舊主線反而似係有鬼就真

其實元朗單野先唔細

冇錯！其實大家目標一樣 ！
去元朗亦都完全冇影響 仲可以幫助班手足

根本係應該好好合作互相幫忙
甚至其實根本同一班人無必要分開

咁更加應該搞掂班鄉黑！
啲人仲話唔理！

似係有人想刻意淡化元朗件事
即黑社會控制警隊或高度合作

真正帝吧

因為警隊包庇黑社會周街打人至無人敢出街
其實好大件事

唔係
原主線似有鬼或變鬼
好似泛民咁係咁嘈但嘈足廿幾年都做唔到咩實際野

點解無人敢出街
因為已經唔能夠維持治安

點解會唔能夠維持治安
因為市民已經信唔過警隊

所以元朗出得到既都應該出